11/15 阻你收工, 係堅定流?

收到呢兩分文宣, 堅定流?

利申: 荔枝角返工

肯定係Fake

用下腦啦
仲要有埋粗口

好多人今朝番到工，俾錢黨鐵賺

我覺得係假
就算真都唔好啦
返工無人中意，收工無人唔中意
你阻人收工真係俾人吊到上天花板

抹黑行動開始

流, 聽都未聽過.

拉